中共封殺 翻牆App「陣亡」 製作人被捕 網民無法上Gmail YouTube

中共封殺 翻牆App「陣亡」
製作人被捕 網民無法上Gmail YouTube

兩岸要聞

0:00

「所有的VPN 都搜不到，能用的今天都掛了。」昨日內地大批私人虛擬網絡（VPN）被封，導致許多網民無法「翻牆」使用YouTube、Gmail、Instagram 、Twitter、甚至LINE。國內用戶工作和娛樂大受影響，不禁大罵：「到底我們的自由在哪裏，選擇在哪裏？」當局近期加強力度阻擋國民訪問境外網站，分析指與即將召開的十九大維穩工作有關。

內地許多網民要靠翻牆軟件才能瀏覽海外網站。
「是不是所有VPN都跪了？ 」昨日內地眾多VPN應用程式（App）集體「陣亡」，只留下一句解釋：因政策原因，本服務暫停在中國大陸區使用。VPN失靈導致很多工作相關的外網打不開、Gmail不能用、追開的韓星YouTube看不了。
國內微博上一片風聲鶴唳，網民互相打聽還有甚麽VPN未死，同時咒罵：「該死的ZF（政府拼音的縮寫）這是要不讓人活嗎？ 」

網絡警察逼簽保證書

本周公安部曾緊急通知， 要求全國各地公安和網安部門立即開展清理、刪除、下架翻牆軟件的工作，點名自由門、無界、藍燈、賽風、四維等「境外敵對勢力研發」的翻牆工具。同時要求清理所有帶有翻牆功能的APP，依法處置刪除不徹底的網站。
「目前網際飛梭已經下架，以後也不會再上架。後會無期。」網際飛梭是一款國內翻牆軟件，製作者onesecure17日被警察上門，強制要求軟件下架。他分享自己被抓過程：警察通過客服QQ查到IP，從聯通公司拿到用戶資料包括住址，三個便衣警察上門，稱網際飛梭是「反動軟件」，並要檢查電腦，語氣強硬地說要軟件下架。
而19日另有深圳網民在Twitter上稱，自己因翻牆遭關停寬頻賬號，繼而被網絡警察問話，並要求簽署保證書，承諾日後不再使用VPN「翻牆」。
11日外電報道中國政府要求三大電信公司在明年2月1日前全面禁止個人用戶使用VPN，意味着只有備案過的企業用戶才能合法「翻牆」。而向國內幾大電信商租用專線跨境聯網服務最便宜要人民幣3,600元，費用昂貴卻同樣買不到真正的聯網「自由」。美聯社前日報道，中國電信向外國在華企業用戶發出通知，要求它們只能用VPN來連接海外總部，不得進入海外其他網站，並且要遞交所有使用VPN的員工身份資料。
微博/Twitter

相關新聞

內地越禁 人民越醒覺不自由
兩岸要聞 7小時前

德政

好野！德政黎！

是什麼時候讓你產生可享有自由與選擇的錯覺？

其實中國封係封某d監管唔到既vpn
幾個要收費既大牌vpn仲係用到既
Youtube 仲一大堆中國人你就知啦

呢個國家真係痴撚線

屌那星, 尋晚開始支那移動漫游都死埋
到宜家都仲未用到
唔通真係乜鳩都block晒

封左 班5毛咪又係用特別通道出黎

你們還有党

好事黎

感謝黨

美聯社前日報道，中國電信向外國在華企業用戶發出通知，要求它們只能用VPN來連接海外總部，不得進入海外其他網站，並且要遞交所有使用VPN的員工身份資料。

痴線

學咩人要自由！我呸！

不禁大罵：「到底我們的自由在哪裏，選擇在哪裏？」

笑左出黎

起碼少左班撚樣先

有時我真係忍唔住笑
自由班其他國家幾時有過

中國既人權係最好嫁 你班港燦

咪又係見到啲中超外援喺IG like靚女相

「到底我們的自由在哪裏，選擇在哪裏？」

黃博文都用IG

快啲閉關鎖國

有冇影響供港日本AV?

第一眼睇咗做一隻叫「陣亡」既翻牆APP既製作人被捕

佢地點解會認為自己有自由?

睇下今晚YouTube睇唔睇到中國有嘻哈先

就黎同北韓一樣

一次過消滅哂五毛

就快到港豬

鎖住D生蕃

感謝黨

唔好再放d五毛出黎

大陸快d鎖國啦，米撚再比班蝗出國,留係大陸咪幾好,你地咁愛國

還有黨呀

米你老母

好快到我地

製作人都拉

咪又係平民中招
特別人士無事

德政 第一次覺得中共做得好

下一步就要香港實名上網
再禁google 等等

留名

電話卡實名 然後乜都要電話認證 劇本

之前睇過啲報導話 有部份五毛喺係國外做嘢

鼠王芬: 行得正企得正怕咩, 反而可以幫警狗容易捉到不法份子

警察通過客服QQ查到IP，從聯通公司拿到用戶資料包括住址，三個便衣警察上門
實名制好嘢
大家快啲吹奏支那寶啦

人地反抗勇武過你地啦 港豬

新聞都報導過。公安對住幾隻mon.開左十幾個wechat mon住用戶。on9既先會用。如果工作上要用。我點都買多部機先用

即時少左半外掛，YouTube都高質左

之後番上去揼骨無得post ig story la

困撚著班生番就啱

對住講 " 行得正 企得正 怕咩人查/知道/實名制"既人

點樣反駁好
會容易比人操控? 定係私隱問題?

港豬話：無犯法怕咩俾人睇
笑撚死
全家無人用wechat

嘥氣啦 英美加澳紐大把支那人 咪一樣見到佢地

有時工作需要 一定要返上去住一頭半個月
屌你老母點頂依家 以前都仲可以靠VPN上FB/IG/YOUTUBE

蝗蟲講乜鳩自由啦？

yeah

謝謝黨
終於唔洗睇到啲山蕃係youtube ig 留言

封VPN斑柒頭仲用到tor嘅喂

德政呀
1.鎖住啲支那人
2.700 gogogo

weibo

咩叫行得正 企得正
而家係你define定中共define
講得出lee句既人都on99

快 d 起義啦支那人民
最好中國內戰之後解體

lihkg 高登都冇block

一d都唔好笑，冇得vpn，搞到好多靠賣網上空間download AV冇生意，下曬架

遲d 香港連AV（新片）都冇得睇

世界之福

識用一定用ssr

學人講自由
人唔笑狗都吠

小心渣車 上海表示仲上到

少一個得一個

仲有邊個國家同支那一樣鎖國?

有好有壞
好：唔駛係Facebook、YouTube等等見到班蝗
壞：睇鹹片老翻software可能資源會少咗

刷一波魚丸

伊朗 北韓

我第一次支持共產黨

連Shadowsocks 都出事
強國firewall又升級

伊朗解封左fb 好似

唔係有入冇出咩?

但唔知大家知唔知 LIHKG係唔洗翻牆都上到
5毛照樣開到工

咪係

愛國呀嘛

好似全世界得中國有中國人 留得係到都係高官同窮撚

點解咁多大陸人重上到YouTube?

YAAAAAAAAAAAAAA

應該本身就係外國

支持共產黨執政

屌點解facebook上仲有d簡體字人既？

支那真係正一豬 被自己人蝦到上心口都唔會團結起黎

他日香港 無咩值得高興

馬來西亞/支那移民

知唔知每年有幾多狗去美國讀書呀

因為自貿區？

話德政果d係咪戇鳩
好快燒到香港

唔知 連登唔洗翻牆都上到
唔會封到5毛架啦

你無做錯怕乜野封殺？
支那藍絲最鐘意lee句

香港國際金融中心，鎖左佢仲肉痛呀
btw今次真係感謝黨

同胞們，醒來吧，你們本來就沒有自由

到時鎖你班賤民再開通道俾外商

啲蝗會越黎越覺醒 覺得共產黨on9
話唔定會默默起革命

抵啦！

係香港直接買漫遊卡 係大陸仲上唔上到？

唔好放班狗出黎就岩啦

遲的到香港人做狗嫁啦

自己屋企setup一個

唔係好笑得出 好驚有一日香港都會變成咁

屌你老母

試過啦 唔得

點會唔得 用ss

支持公安執法

lm

之前連pptp都唔得, 但宜家又得番
反而鬆左少少

大陸人唔係話大陸最好其他人做乜要翻牆
又話香港自由就亂 又話美帝點點點
應該不痕不癢先係嘛

五毛係支那官方d人 洗乜q野用vpn 網路部門會開閘比佢地嫁啦

扺

咪搞添啊，班蝗有民主會點？一人一票玩死香港都似，佢地都唔係第一日仇視港人

2047年
香港全面回歸支那……

鬼佬都封埋
趕外企？

遲啲返鄉下探親 有冇vpn仲可以用

封D唔封D
封撚晒佢就岩架喇

人要走，錢要留

唔知五毛仲出唔出到公海呢

咁樣封法, 接觸過外面世界既人咪只會更加不滿政府
到底大陸決策班高層個腦諗咩？

:

連登仔咁開心
遲啲到香港啦

啲網軍點出動？

岩岩想講，仲話德政
btw大陸都好似幾多youtuber，係咪仆哂街😂

700 股價有冇影響？

快撚啲鎖國

對企業冇影響
咪又係冇分別

2047後的香港

sorry off topic

想請教各位巴打：

去大陸但又想收到香港電話有咩辦法？

之前係機場買過張一卡雙號 好似百幾蚊 可以上網但好少 飛線之後會收到打去原本香港號碼嘅電話 但好貴

想問下有無其他方法可以做到同樣效果？

下個禮拜需要去大陸幾日，但唔想miss香港號碼d電話

唔該晒

繼續愛國啦劣等既支那畜

支那人講咩自由講咩選擇

未咁快嘅，等呢兩年立埋廿三條，跟住自編自導一壇嘢，預計三，四年啦

邊駛等到2047

唔洗再係網上見到垃圾留言

快d物理斷網唔該
最重要係啲人都唔好落黎

仲上到ig喎
定ig唔洗翻牆

唔同國家有唔同規則 翻牆根本就係違反中國法律 比人拉係正常

为了党 没有自由又算得上什麽

tor係大陸仲用唔用到

關我撚事
youtube見到殘體字就炆

賤種支那人鎖國鎖左幾百年
到今時今日仲要行回頭路
真係無得救

到底我們的自由在哪裏，選擇在哪裏？

有無人知支移動用唔用到

快撚啲封埋香港啦屌

IG要翻

傻啦
我怕你最後接受唔到原來香港網上都咁多ON9咋

抵啦

係廣州出差, 表示用開個3隻VPN都冇事

應該仲會見到佢地留言，因為block.唔到特別通道

佢呢個policy係保護緊世界各地人民
不知幾偉大

要用vpn,跟住問自由係邊度

防火長城好

爽 封殺港豬

死返入籠啦支那狗

他分享自己被抓過程：警察通過客服QQ查到IP，從聯通公司拿到用戶資料包括住址，三個便衣警察上門，稱網際飛梭是「反動軟件」，並要檢查電腦，語氣強硬地說要軟件下架。

喂喂喂，好鍾意吹奏支付寶個班打手呢

我地呢啲井底之蛙唔明架喇

關支付寶咩事
香港一樣都係靠呢啲方法上門捉人

分享下ok?

黨已經為你們的"自由"想好了

鎖國啦
一出國都上到網睇嘢呀

全球最大的內聯網

抵撚死

你睇返上幾個post啦， 大把人覺得實名制無問題

而家先黎問選擇在哪裡自由在哪裡

話得個d巴打開心share下用緊咩vpn啦

德政還德政 一河之隔既香港係咪真係可以完完全全置身事外

youtube清靜哂

感謝共產黨.感動流淚

😶

支那人真係雙重標準

報紙佬又9up,上次whatsapp用唔到又係 whatsapp咪又係正常用到

過多三十年我地都冇得上架啦

github都唔俾

做得很好

竟然駡該死的😱新華社仲唔做野 叛國喎

d支那寶打手,大中華fans收晒皮

笑唔出

下， 仲用緊喎。

個堆係網軍

即係話以後我哋見到嘅都可以肯定係五毛？

咪撚俾佢地上youtube啦

唔好唔記得仲有批過左外國留學的支那仔

好快到香港

大陸仔冇得睇av
大陸妹冇得追星

你班大陸狗唔係第一日先知呀？

香港一鳩樣咁方法

其實支那有冇山寨版GitHub

毛主席萬歲

有埋sesame credit你班支那狗仲慘
支那人無一個係無辜！

支那蝗有乜資格講自由
成世蝗留喺支那食元素表啦

好彩唔係飲緊水，唔係噴到一地都係

共享榮耀

洗腦洗到以為有自由
依家連支那式自由都無埋

黨何時說過你有自由

蝗蟈唯一既德政

真定假，我頭先仲用緊

唔好激嬲共慘黨呀

得兩個負評

中國特色的自由

抵撚死，以前仲話咩翻個牆禁粒制就得，中共根本無限制市民自由 柒頭慢慢用百度youku啦

連登仔咁開心，遲早到香港都係咁
比起97前既言論自由同三權分立，今天經已冇左一大半

俾d時間國家

係深圳做野班人仲上到
whatsapp都冇野
好正常

咁又點， 港豬同愛國撚咁唔抗拒做中國人就預左啦。

一早諗住同班港豬愛國撚攬炒， 仔都唔撚生咪害自己血脈

DQ 6個議員 同唔俾咁多人入閘都已經玩完啦，你重只係識諗上唔上到外國網屌拿聲

係三線城市都上到 睇路啊巴打

Whatapp同連登不嬲都上到

齊歡唱

行得正 企得正 怕咩人查 只岩用係講道理ge社會
你可以問番講呢句說話ge人 其實劉少奇點解會比人批鬥 劉霞又犯左咩事 趙連海李旺陽呢d人唔行得正企得正？

屌 遲早到香港

咁你即刻公開你電話號碼同所有個人資料出來啦
行得正企得正怕乜野公開呀

星期二話whatsapp唔得個日 老母番左大陸真係上唔到 比佢嚇撚死

感覺大陸好似會有大事發生，可能同印度開戰，呢排不斷收緊好多野，好似鎖國咁

依家先知自己冇自由
真係一班on9仔

感謝習大大

用緊冇問題
一個外國同大陸vpn

咁又點

咁係咪因為怕香港遲早會變成咁
所以宜家中國鎖國 要喊?

你咁諗同中國有民主香港先可以有民主有乜分別

有d 大陸仔仲係唔明
香港又點同
係不嬲自由慣

而家係共產黨管你d大陸仔唔守法翻牆

唔知我upload片上去會唔會畀人告走私
中國人真幸福呀

香港人捍衛自由咪繼續有得玩
你大陸仔想玩咪自己爭取
唔好唔抵得咩都拉香港落水得架

自由

2047

要感恩做過英國殖民地
你睇下d 大陸仔

大把商業既仲用緊
經自己香港office / vpn isp上網

vpn app
自已經internet build vpn既9成

笑甚麼 你也是畜生
唔明有咩好笑
港豬又幾時有自由過

以中國人既性格
好快又搵到方法破解, 然後繼續翻牆上外國網

但有一樣野好有趣
中國人 千方百計 翻牆去外國網
但佢地去到外國網之後, 一樣會歌頌中國好強大, 要打倒美帝, 打倒台獨
完全忘記左, 係中共令到佢地咁辛苦翻牆

鎖左班生番！

外資後台硬咪冇野囉

你有freedom 嗎？

䦌埋門打狗

睇下香港幾時比人封

佢地短視

仲有大陸上連登唔洗翻牆都上到
最多youtube清靜啲咁

幾時自由唔好玩la
自由算係香港人嘅祖蔭

今天的強國 就是明天的香港

不過襯依家笑左先
平時班支那網民串柒柒
做乜依家唔讚揚下做得好咁呀

搭單問下，英文message mon唔mon?

仲要大把5毛住海外, 都唔使翻牆

以後敗家一件事la

成日唔抵得冇用架
你大陸係從來冇

星期五晚死左幾個鐘完全無網絡
星期六今晚都死左個幾兩個鐘
唔知想搞乜

遲d香港咭返大陸漫遊可能都無得直上facebook YouTube,屌佢老味

租付費VPN囉

以後冇得話人屈毛

小鳳姐有請

佢哋享受緊被block嘅自由，我哋唔會明架喇

有freestyle

咁你都算大陸居民
冇計自由空氣都係成本
叫你老細加人工la

住酒店工幹都算大陸居民

人仔台上大陸漫遊都bam？